🇳🇬 留到到波台兩隻多嘴狗都冇正選🤣

kagawa, milk

你都無 笑什麼

留意到樓主出左局

出我就贏左啦

講到你有咁

即係無出囉 唔好咁多嗲啦

係廢隊都冇得出

樓主冇得出

Milk0分仲好意思笑樓主

又幾好笑

講緊樓主

真係

Milik出得一場，唔關他事

如果有殘障世界杯,養和b一定有正選

邊個串樓主 無手足做

洗不洗咁串

法國豬腦好勁

多謝支持，祝你生活愉快

但會員成舊屎咁

我有5分

因為honda入替你入波 你完全冇撚用

係，諗住退出連登了

又唔見moses幫樓主入波？

玩留

挽留

幫到盡都入唔到, 太垃圾無計

真係諗住走了

點解 分擔下

樓主細你十年 經驗慢慢累積

人生不如意 想靜下

分左手？

出線了

-6到

你-6都冇

吊你老毛！出黎隻揪牙！

條撚樣又jer我b

採礦啦你

我吊爆你老毛臭西！

樓主

今場冇得出場添